梁子超：果欄一帶難圍封應強制檢測

【Now新聞台】油麻地果欄一帶確診個案增加，呼吸系統專科醫生梁子超稱，圍封果欄較為困難，建議當局應該安排該區工作人員及居民強制檢測，港大感染及傳染病中心總監何栢良也認為，不需要圍封果欄。

梁子超：「如果做突撃圍封，商戶的損失可能相當大，如果不突撃圍封果欄，不合作的人又如何確保。圍封到底可做些甚麼，我想比較簡單是覺得有問題，就將該區域就派車去做強制檢測，若是邊緣地方也提供願檢盡檢，發現有大廈影響則再做強檢。」

何栢良：「重點不是圍封，重點是需要檢測的人盡快完成，及需要檢疫的人盡快找出送去檢疫，如果在那地方短時間內應檢測的檢測，應檢疫的檢疫，是不需要圍封。」

果欄就唔圍封
其他商戶就可以損失
果欄就唔可以
笑死

可能又係同病毒傾好唔搞果欄呢

果欄都係黑底

正潔鳩專家, 唔圍封你點知係咪個個都有測呀, 又等佢自願獻身呀?

怕俾班黑社會斬

唔係好打得㗎咩喂
迎難而上至係㗎嘛

五百蚊 一盒車厘子
唔賠一定斬人

初水可以好貴
成千蚊盒塔斯
成千蚊盒日本士多

放2日 變$100

專家食屎啦

黑社會都驚？

知唔知果欄邊個睇架

係各字頭同港共傾好唔好搞果欄啊